北京應該要準備定製造另外一個鄧小平

假設專權嚴重失敗之後, 要有一隻白手套, 證明比西方睇自己會再一次肯改革開放
關稅應該無得返轉頭架啦, 諗定其他後路好過

邊個有能力

分裂做七國先有運行

中共最後一個改革派

Sorry 中國人內心中意做世界中心

成件事真係好on 9，明明如果中國韜光養晦多十年就不得了

小學生

證明冥冥中自有主宰

認真...江澤民真係贏家下呢個十條街

梁副主席

鄧小平：殺200人保20年穩定

因為江澤民掛住揾女姦同鬧記者

曾慶紅

造個年老版鄧小平出老解

佢反駁記者果段其實都無咩野,水平好高wo,都唔算係鬧,想挖坑話佢欽點,佢唔知點解情緒激動咗d姐

無人會再信

要睇下長遠發生咩事
如果美國係同中國冷戰之後反而乜事都無, 咁就會係中國求美國講和
如果美國開始仆街有其他外來因素攪事, 華府對中國態度會放軟
美國自從打敗左ISIS同中東之後, 而家都無哂野玩咪攪中國

重要性
習近平個人權力>共產黨

同毛澤東一樣為左個人權力

理撚得其他中國人去死